有冇試過戴d誇張d既耳環搞到隻耳洞大哂

戴左一次就闊哂 之後仲會唔會再戴